(代frd post) FANCL老闆同高層藍到癲，開會如撐警大會

push

[實驗」真香港人普選企業計劃

屌佢

摩牙

係 我有朋友都係咁講 無良心垃圾公司

Push

平時都冇買香港果間 都係買日本水貨多

老闆娘係深藍
利申：係佢旗下餐廳做緊

早走早著啦

已fc
佢地有個post係專做收銀 近排活動佢地cut左依個post 然後比個第二個人工低d既職位佢做 做就留低唔做就自己汁野走人 通知金都唔比
做到咁撚縮骨 正仆街